而家搭緊車去office 腦細話無得WFH

淨係記得琴晚佢hangout我講

：都唔知個政府諗乜！WFH咪姐係work for home! 肺炎黎到唔洗搵食啊？